ABRSM 考試正式取消

Due to the ongoing situation surrounding the coronavirus, we will unfortunately be unable to offer a rescheduled Music Theory exam date before the next exam on 20 June 2020. Refunds will be provided to everyone who made an entry and customers will be able to book for the June Music Theory exam in March as scheduled.